［大埔撚入］中秋之夜 海濱相聚 高歌一曲

知道好多大埔人每逢中秋都鐘意去海濱
相信今年中秋都唔例外
難得趁中秋佳節聚到咁多人一齊賞月
不如一齊高歌一曲？
當係激勵士氣或者叫人915上街都幾好
大家點睇

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推一推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

中秋一齊點亮天空！

「燃點天空」光復香港孔明燈

回歸屎塔激光中

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

有得諗喎

難得到時咁多人
我地可以做D野make noise
915 老銅見！

輕輕一推～
915 老銅見！

自推十次

推到大埔人入

推

自推一次～
今晚超級城咁虛撼
中秋個晚唔可以令大埔人失望㗎

一路賞月一路唱

我地要唱到對面海都聽到

推！會去！

遇怪魔我即刻變大個！

遇見高手痛快得多
一激起我就有火

唔係有活動啦咩?

有咩活動想知

Hello 大埔撚喺度
推！！由細到大 中秋都會入海濱
咁今年都唔例外 回歸塔下面個小食亭門口等❤️

好！愈多人愈好

大埔友

支持

各位記得食完飯好出去
回歸塔見

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

有冇手足喺現場匯報下過緊來
大埔人好似唔係太積極咁，希望今晚大家可以一齊去唱歌輕鬆下

好似無人咁，兜咗成個鐘

文宣其他17區都有係無大埔

大埔海濱人就夠多，但無人叫

推下先

得回歸塔咋！
要再多啲人

半個鐘前先係嗰度走
頭先野都未食就仆入去

有無手足帶機去播 願榮光

宜家開始多人

有現場live 結他